# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bp-follow\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-22 11:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-29 16:03+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: bp-follow-core.php:40 _inc/bp-follow-notifications.php:253
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:149 _inc/bp-follow-hooks.php:194
#: _inc/bp-follow-hooks.php:217
#, php-format
msgid "Following <span>%d</span>"
msgstr "关注 <span>%d</span>"

#: bp-follow-core.php:160
#, php-format
msgid "Followers <span>%d</span>"
msgstr "粉丝 <span>%d</span>"

#: bp-follow-core.php:174
msgctxt "Activity subnav tab"
msgid "Following"
msgstr "涂鸦圈"

#: bp-follow-core.php:206 bp-follow-core.php:281
msgctxt "Adminbar main nav"
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:214 bp-follow-core.php:292
msgctxt "Adminbar follow subnav"
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:222 bp-follow-core.php:303
msgctxt "Adminbar follow subnav"
msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

#: bp-follow-core.php:231
msgctxt "Adminbar activity subnav"
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: loader.php:38
#, php-format
msgid ""
"Hey! BP Follow v1.2 requires BuddyPress 1.5 or higher.  If you are still "
"using BuddyPress 1.2 and you don't plan on upgrading, use <a href='%s'>BP "
"Follow v1.1.1 instead</a>."
msgstr ""

#: _inc/bp-follow-actions.php:35
#, php-format
msgid "You are already following %s."
msgstr "你已经关注了%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:39
#, php-format
msgid "There was a problem when trying to follow %s, please try again."
msgstr "关注%s的时候发生了问题，请重试。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:41
#, php-format
msgid "You are now following %s."
msgstr "你现在关注了%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:74
#, php-format
msgid "You are not following %s."
msgstr "你没有关注%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:78
#, php-format
msgid "There was a problem when trying to stop following %s, please try again."
msgstr "在取消关注%s时发生了问题，请重试。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:80
#, php-format
msgid "You are no longer following %s."
msgstr "你不再关注%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:117
#, php-format
msgid "%1$s | %2$s | Following Activity"
msgstr "%1$s | %2$s | 关注活动"

#: _inc/bp-follow-actions.php:120
#, php-format
msgid "Activity feed for people that %s is following."
msgstr ""

#: _inc/bp-follow-actions.php:163
msgid "Already following"
msgstr "已经关注"

#: _inc/bp-follow-actions.php:168
msgid "Error following user"
msgstr "关注用户时发生错误"

#: _inc/bp-follow-actions.php:212
msgid "Not following"
msgstr "取消关注"

#: _inc/bp-follow-actions.php:218
msgid "Error unfollowing user"
msgstr "取消关注时发生错误"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:194
msgid "The public activity for everyone you are following on this site."
msgstr ""

#: _inc/bp-follow-hooks.php:481
msgid "You are following some users, but they haven't posted yet."
msgstr "你关注了一些人，但是他们还没有发表任何东西呢。"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:483
msgid "You are not following anyone yet."
msgstr "你还没有关注任何呢。"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:489
msgid "This user is following some users, but they haven't posted yet."
msgstr "该用户关注了一些人，但是他们还没有发表任何东西呢。"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:491
msgid "This user isn't following anyone yet."
msgstr "这个用户还没有关注任何人。"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:29 _inc/bp-follow-notifications.php:316
#, php-format
msgid "%s is now following you"
msgstr "%s关注了你。"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:33
#, php-format
msgid "%d more users are now following you"
msgstr "%d个粉丝。"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:254
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:255
msgid "No"
msgstr "否"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:262
msgid "A member starts following your activity"
msgstr "有人关注你了。"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:319
#, php-format
msgid ""
"%s is now following your activity.\n"
"\n"
"To view %s's profile: %s"
msgstr ""
"%s现在关注了你。\n"
"\n"
"去看看%s的档案吧: %s"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:326
#, php-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"---------------------\n"
"To disable these notifications please log in and go to:\n"
"%s"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"---------------------\n"
"如要禁止通知，请登录并且转至：\n"
"%s"

#: _inc/bp-follow-screens.php:196
msgid "Order By:"
msgstr "排序方式"

#: _inc/bp-follow-screens.php:198
msgid "Last Active"
msgstr "最新活动"

#: _inc/bp-follow-screens.php:199
msgid "Newest Registered"
msgstr "最新注册的"

#: _inc/bp-follow-screens.php:202
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母的"

#: _inc/bp-follow-templatetags.php:161
msgctxt "Button"
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: _inc/bp-follow-templatetags.php:171
msgctxt "Button"
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: _inc/bp-follow-widgets.php:25
msgid "Show a list of member avatars that the logged-in user is following."
msgstr ""

#: _inc/bp-follow-widgets.php:31
msgid "(BP Follow) Users I'm Following"
msgstr "我关注的"

#: _inc/bp-follow-widgets.php:99
msgid "Users I'm Following"
msgstr "我关注的"

#: _inc/bp-follow-widgets.php:104
msgid "Title:"
msgstr "题目："

#: _inc/bp-follow-widgets.php:107
msgid "Max members to show:"
msgstr "显示的最大成员数："

#: _inc/bp-follow-widgets.php:108
msgid ""
"Note: This widget is only displayed if a member is logged in and if the "
"logged-in user is following some users."
msgstr ""
"注意：该工具栏仅在会员登录时显示，并且在登陆的用户关注了其他人的情况下。"
